[Texas Hold’em] Poker 討論區

雖然poker係外國興左好多年，不過都係近一年係香港愈黎愈普及，想係度大家可以一齊discuss下hand，一齊進步下

利申：打左三年poker live同online都有打 主要打緊10/25 & 25/50 可以一齊分享下

先拋磚，我自己比較多會睇youtube既poker channel，真係堂會買upswing既course

Push

好睇你係咩傾向 mtt定cg都好唔同

外國既話Brad owen幾好 可以係實戰睇人地thinking process係點
肉泥其實都算唔錯
Review hand真係好重要呀 應該要多過打既時間

正常 4 gapper 無論suited唔suited咩position都唔會玩
當然好睇你個game係點 如果多魚唔會squeeze全部calling station係適合玩多啲因為你中佢會pay晒

我覺得無論睇邊個都總會有野落袋既 你可以睇得出佢有邊part唔好都係進步既證明
Ching打開咩stakes最緊要都係discuss多啲

suited preflop 都唔call?

4 gap以上個啲玩黎都無咩意思

如果大家有hand都可以直接po出黎一齊討論下呀

straddle 20

UTG limp 20 CO(me AdKc) open 100 SB call 100 UTG call 100

flop Ah8h2d check to CO bet 100 SB call 100 UTG fold

turn Kh SB check CO bet 400 SB raise to 1000 CO call

river 3c SB all in 1800

CO 既我fold左.....cover 佢1800

call 左turn 係咪唔應該fold river

sorry flop 係 bet 200 call 200

Turn bet首先要諗係咪for value, river既decision應該係turn 諗好 出blank card咩decision
仲會諗有blocker無blocker有咩影響

turn bet 係for value，其實接得check raise blank card 應該要call 埋

定其實turn 可以fold

呢個位應該計數解決
Turn俾人check raise 補600 into 2700你要有22% direct odds
加上river hit到full house未必有imply odds既情況
要諗下對手會唔會有over play or 係咪0 bluff

Turn比我會check or bet1/3
一黎sb唔會有aq aj呢類牌pay你
二黎bet得細都可以induce bluff
Check既話就係控池 river 出blank sb donk既snap call唔洗諗
你打2/3就會搞到而家咁 要諗人地係咪真係有花
不過比我都fold river咁樣打出黎好少會係bluff
Turn call當draw埋full house

呢副牌我覺得未必夠strong去bet small for induce bluff 因為係呢個flush completed board got raise一樣辛苦

打online咪得 最細hkd$1/2

師兄咩platform

Upoker club

各位巴打，我早幾日打左一手，大家研究下

6 player NL2

我UTG+1 揸KdQd，3BB open
CO fold，BTN fold
SB 3-Bet 10BB
BB fold
我call 3-bet, Heads-up

Flop Jd5d3c，我有2nd nuts flush draw
Post flop BB check, 我bet 1/3 pot，SB call

Turn 2c，check around

River 4d，我有flush，SB bet pot size，佢嘅range有多A，可能只係wheel straight，但我好怕佢係Ad，佢先係nuts flush，雖然我equity係98，佢係2，但我睇佢係一直都似係draw flush，而且range佢係揸A

諗左好耐，嗰陣諗raise唔係選擇，因爲大家都400BB deep，怕之後會all in輸手上profit

最後fold左

之後覺得自己好weak，pot ratio明明有利，佢只係有range advantage同implied嘅nut advantage

肉泥愈做愈鳩

直扔好顛喎
你唔raise可以選擇flat call

你睇開邊個

咁都fold到

應該最主要係怕輸profit

佢bet pot size, 點解唔call 佢一齊開牌？

咪係囉，唔raise咪flat call.
如果我係對方，有nuts flush, 我都唔會剩係bet pot size咁傻喇？ 起碼raise 到你1/3 bank，博你有flush跟機

贏面98%，唔flat call , 直接fold, 仲點打落去？

有無試過比人用話術搞到上頭

一樣😂😂😂
雖然話6hands 操作大d
但係講緊呢鋪先得40bb左右
2 nd nuts都唔call 等幾時😂😂